

# Install

python3 -m venv env
source env/bin/activate
pip install -r pip-requirements.txt

normalement, tkinter est déjà installé

pour tkinter:
sudo apt-get install python3-tk

# Difficulté

La difficulté peut être réglée en modifiant les nombres de SIMULATIONS dans le fichier choose2.py